民主國家=大孖沙隻手遮天, 獨裁國家=政權一隻手指就可以捽撚死晒班大孖沙

獨裁國家win